#  Lindhalm

Beschreibung der Heilpflanze

## Fundorte

Hier, da, dort

## Seltenheit

Und so

## Nutzung

### Heilwirkung

Krankheitslindernd 
Bonus in Höhe von 3 Punkten auf Heilkunde-Probe zum Behandeln einer Krankheit, pro Krankheitsgrad
